2017-18. NBA賽季季後賽討論區（2)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

西波兄弟上半場合共砍下7分！

咁快就現晒形

屌 點解ddr唔撚射中距 mid range 係你係playoffs最重要既武器黎
屌你老味淨係衝入底 人地要守你有幾難啊！
Lowry 講黎都多鳩餘

今年唔似又做barney

CASEY年年第一場都

ibaka救火

燈

仆你個街訓醒左

都係冇射中距離呀

都唔撚明ddr 係playoffs做乜鳩

Dwayne Casey長期都好燥底

Tony brothers 啲calls

呢埸無勇對刺咁悶先啦

西波龍返黎啦

第一對第八都咁緊湊
分分鐘打7場
根本以本身實力計
速龍唔應係第ㄧ
巫師亦唔應只係第八
另一隊老八傳奇都唔出奇

Derozen3分果下 Ibaka推porter推到打欖球咁都唔吹

尋日後撒步先話巫垃圾

睇怕兩隊都係吾皇私家雞

佢地都係似第4對第5咁
速龍進攻無form好散手打上去會好難打

西波龍對西巫幾好睇吖

oubre咁撚串嘅

正常情況唔應該咁好睇

痛

條友數據撚黎 讀撚哂啲數據出黎鬥

男人最痛

oubre有咩用

oubre垃撚圾

好睇過早場
但係睇到好似學界咁

咁做分析講數據先夠說服力嘅

可惜佢算唔到閪波mode可以有幾閪

防守

睇完頭兩節訓咗，心痛刺毫無還擊之力

DDR 一開始唔射mid range shoot
第4節點有手感。。。。

same same
今個季後賽係俾刺後生拎經驗架啦
心痛既係家嫂同TP真係老左好多

wall 20雙雙

一個唔好意思，湧真係16-0牙屌

casey戰術:
7號同10號自由發揮

Scott好奶勁

湧年年都咁好運

今年佢地想贏champ多過呢D數字野啦
仲有最後一場輸咁多俾人話勇會收皮

講真我都幾鐘意佢啲片
雖然好多時都係數據分析
但都講得幾搞笑

巫4場搞掂西波龍啦

有個shot lowry好似k.hart

打足7場都似
防守黑點差唔多一樣

燈到你吖屌

西龍Cj 屌入三分你先講

西巫後備屎呢點冇變到

oubre 0分

大陸直播D廣告煩到嘔

成場鳩剷

用redit開espn啦屌

屌完入三分

oubre咁廢
wall同beal打到識飛都冇用la

賴
澳洲有網站轉播騰訊

打到成pat屎都照射

屌多幾錢重

幾鍾意delon

好刺激

兩隊都冇防守

50 lead changes

0防守

mike scott 勁

wright

始終都係閪龍有組織啲

空撚晒先射

唔計Lowry 個啲

西巫啲play得一味pick and roll

同埋bench得分好D咁

Lowry 係咪冇腦
係咪唔識run play
係咪剩係識剷入去再分出黎？

多得lbj唔少

一拎波連老母姓咩都唔記得

閪龍依賴啲bench輸出喇

靠兩條傻閪豬咗喇

仲有ibaka
無兩個俾上兩年好左好多架啦...

我覺得巫會輸，根本上打緊手感波續命

輸硬

如果john wall 喺raptors 打就好了

始終都係作客
黎個黑8就好睇

西波龍個bench真係幾好

巫冇個識入波

如果佢地係西岸一早守到輸

巫都冇play，一尾pick and roll

巫師始終都係差咁啲野
領先嗰陣兩下無謂失誤
俾人打個10比0 run

wall今年全年都好唔穩定
本來季前睇好佢地

John Wall

咁樣都衝上wall都係差咁D

炒晒

戰術咁單調，分明打手感波，順咪頂得住

做唔到東岸top3 pg係有原因

咁都唔吹

今年有專業球證咩?

10分差

仲有4分鐘既

Morris

點會唔係東岸top3 kyrie之後就係佢

不要低估西波龍倒水的能力

你去準備黑8先啦

Lowry個lop

WALL

John Wall咩事

John wall真係

wall

無哨子係咁上下

Bye 👋🏻

咁都燈到

Wall真係慘 點衝球證都唔會吹

kyrie lowry ben
我心目中排名only

有冇人知呀beal去左邊

榮叔 > Ben > Wall

Lowry

你唔係以為木狼有機啊喎

人地無落手自己衝埋去

Wall 好慘
打哂手都唔吹

準備睇數字人

都話咗巫手感波持續唔到幾耐

靠你架喇

轉台睇76人未？

wall真係
快攻連鏟失3球

呀豬俾你食左？

見頂明天破頂

睇唔睇76人好

今年第一年睇波？

屌 原來播完西巫到76

dragic?

小弟大膽預測
數字人會大炒20分

76對熱水仲緊湊

一定好睇過呢場

訓左陣，I'm ready for 76人

Smart？

都話心目中排名

吹完個flagrant 之後 西波巫就開始倒水

mb仲未出得

mb做乜鳩敲個鐘

睇完Game1 唔覺速龍有咩大優勢，係最wall連續派膠

留名第一年東岸第一俾人黑八

條lin窒下窒下

咁就唔好懶係客觀咁啦，做唔到你心目中東岸top3姐

點解係都要出mills係唔撚係on9架

希望熱水手下留情

兩失誤+flagrant,嗰度10-0 run
然後wall連鏟失3球快攻
巫師輸自己

heat

都係上限二輪架啦

速龍不嬲季後賽變泡泡龍架啦

feel到76輸了

Wizards實力都唔止第八，係john wall傷左半季。難得beal今年無傷打哂八十二場，反而wall收左皮

Roco 今日好醒神

ben好急表現自己 但炒哂

意粉

柒到呢

aggger 平時都冇咁進取

撐熱火 可能贏playoff經驗

破處係緊張啲

輸whiteside

其實都唔多
成隊淘寶貨

Ben咁aggressive

仲要帶隊

Ben 可以打慢少少

難得罰球入曬

睇好playoff wade回春爆發！ 近排fit左好多！

On9熱火個底

夠砌

球證 又話主場雞嘅

求熱火76 link

閪第一場po就要便帶隊果個 唔緊張就假

點解個個成日都笑西波龍西波龍西波龍

唔記得對家都係西波巫

點七場or黑八啊

自己上redit 啦懶閪

Magic有無緊張過！

買league pass啦

76人節奏打得超快

預計第三節倒水

你打電話問下

冇左mb打得快到

Reddit都唔識上

屌，都唔知我之前頂到三點睇馬刺做乜撚，呢場好睇咁多既？

Ben真係好勁...

JJ做咩事去左locker room?

姐係話我拖累啦

少睇熱火
平時都係完全唔比波whiteside打 ？

100%勇然既波都睇

simmons好似好緊張

Ben Simmons 好屈

好驚佢快過頭會維持唔到四節

多種打法姐 快d出番黎啦

jj做咩事

76咁樣打法 體能消耗得好快

Ai

樓上全部燈9病閪

鬼知咩，以為冇Curry會有啲機吖嘛

大帝幾時出得番

AI

都係等俾人餵多，愈打愈唔進取，早排重投訴打得咁少時間，抵撚死佢啦

你而家好多仇家

Maybe下場

你up緊乜撚野呀

終於慢返啲

Mb瘦左五磅

據說二輪出到 但係輕左五磅

意粉好用到

意粉攻守都有

乜撚野？

倒水了

呢隊冇乜星 要玩ball movement
白邊唔啱呢隊打法
Olynk仲fit 所以出場時間少

蘇華出黎差d

靠班擇屎外線就死左佢啦
Mills26分鐘5分
出forbes都好過佢

Whiteside會上腦

等於放底比人中出

兩年前dwade係咁餵波俾佢不知幾fit, 而家都唔知佢做乜鳩
D熱血防守block都無哂，成個塔座係底又唔識郁，等睇下季落bench打，熱火大把big man

wade

一代宗師wade

經驗波 一招食你十五年

riley老左好多

出富仔凍結wade啦

heat呢隊波真係幾有趣

撚狗 睇撚住黎fake
76人係鳩咁衝 d犯好唔抵

倒水...

成個框乾淨曬

想俾wade玩到佢有陰影咩，身型都完爆佢

olynyk>whiteside

LETS GO HEAT

想打熱火唔想打76

豬仔應該分唔到咩上場時間

咁點彈起。。。

Wade真係回春

aggger

1分鐘拎十分

應該賓仔既po experience會夠ko 76

4-2/4-3

倒到

76

蘇華出黎派膠

wade帶bench無得輸

東決騎vs熱

Heat縮底王子就無波打

熱火後備仲勁

豬出黎了

牙豬...

Wade

豬

富

fultz air

走撚曬步喎covington

air ball

上呀屌你老母76

豬係咪以為自己好撚型

走步

騎鹿

Mark my words

covington

成日覺得牙豬chok住個樣

狄柒左

roco係咪走步

主場無事啦

明顯到咁都冇吹

熱水咁勁架咩

打多幾場呃收視

你覺得聯盟最想邊隊東決

話題最大

不多説了

一直覺得下面4隊最難打係狄

食屎啦

鹿

不嬲都勁

Mark my words

最想黎次熱火大戰騎士

占士對韋迪

Agger

熱火衰在無拿拿進攻失火

16連勝水分太高 一遇強隊

系
新舊lbj對決

唔會過到鹿綠

好驚朱孝天...

熱水最尾果場就算輸都係排第七打塞
但咁搏OT贏埋西波龍就係為左上第六打76

小心燈爆左

屌你咪撚燈

因間Bledsoe無雞唯你是問

76人啲換防好似麻麻地 都唔似打playoff

係似太緊張跟唔足

蘇華

Philadelphia 76ers center Joel Embiid feels there's a "pretty good chance" he'll be able to return from an orbital bone fracture in either Game 2 or 3 against the Miami Heat in their first-round series, according to ESPN's Ramona Shelburne.

MB應該好快出得返

覺得呢隊熱火既ball movement 好過焱個陣

一兩球啫 嚇我唔到嘅

銀仔

銀仔
美國雀迷冇野入ben了

快

班水迷講到熱水突登走線打76好似好易打咁

咁多場唔去 正係簡去依場 唔解釋啦

成班冇咩playoff經驗 其實好正路

蘇華同意粉加強左76 bench攻力好多

打塞而家仲易打

虛火

易鬼

讓比鹿

Boston一定難打過76

76ers

而加隊波冇星咪要打團體波

我寧願對塞

牙豬成功帶領bench反cup

唔係個西咩

一睇就知playoff 先出黎個d part time 球迷

Playoff intensity

感謝各位連燈仔 已cup

唔係唔係牙麻

無左榮叔同隊長,點都易打過有埋大帝既76啦

美國mk

咁又唔洗俾膠嘅

76綠軍兩隊差距未大到話另一隊差dd就要派膠唧地步

蘇華廢到第一節走三球快攻0分 倒轉頭俾人入

John wall傷左半季無得咁計既

大帝playoff會派膠 放心

Saric’ 一定要留，有三分又可以剷仲有時做到下分波

Trust the process

唔通lbj打無球咩

牙豬咁快抖

mb唔係到,就算出返都未咁快習慣返比賽
咁你寧願第一輪打,定第二輪等76人完全體先黎打?
如果呢輪過到76就直入東決咁濟

讓比你條撚樣出牙

屌你牙

5秒

白邊

閪出返倒水係100%的波

琴晚睇咗兩節湧對刺 湧啲進攻真係高兩班

如果唔係真係解釋唔到熱水死都要贏埋西波龍

收起白邊算啦 又發夢

屌whiteside咪撚派膠啦。。。

第二球係咁

佢淨係得返防守

Or純粹覺得76最廢

防守都係啦

都冇

系

防守都無埋

白邊真係

個陣個焱 都係比我皇拎住個波多

又比人雪了

不過熱火個陣出邊個都咁上下

Okf2號

Role player 一個

Spo 練多d bam好過

閪係度成隊波焗限咗

Jj係咪收左人錢 屌

至少Olynyk積極好多先

出豬仔

白邊有態一定輕鬆好多

但佢係到成隊定好多

岩岩醒 我牙ben點

Sunny論支持者！？

垃圾

76 D TO開始黎料

就黎triple double

成隊熱火定左好多

成季唔上水嘅fans

啱

西key ball 對面個pg企到去罰球線等佢

見過佢

唔知係咪印象流
76啲比賽成日都係一個個run咁去

季初 仲以為有多個人一齊屌9病

佢D三分順打人一個RUN
然後一堆TO俾人打番一個RUN

我好confuse

乜野係大隻勿熱火！？

...

季後賽邊有咁易比你射到多三分

Dragic今日搞咩 波又傳唔好 又不斷炒

牙ben好波

比銀仔收買咗

熱水黑

紅撚...

黎料...

Olynyk

Ben John wall lbj d assist 都幾似

意粉佬好高效

Kelly打low post重好過whiteside

好鐘意剷入底再傳翻出來

黑完哨未 dllm

仲可以射個十一射十一中

同埋一傳， d 皇家禮砲即發炮

保送熱水

又反杯

咩

解釋下個名，我諗到依家
好辛苦

可惜wizards無穩定三分射手
Lbj就醒目 Ray Allen, Korvor都拍過

ben勁d定LBJ 1.0勁d

未到半場ben 4turnover

John wall傳底勁d

佢同gortat玩魔術咁

可惜愈嚟愈老

一定係LBJ 1.0
隊友都差十幾皮

咁梗係lbj

我亂改

咇咇咇咇咇咇

LBJ 啦唔洗講

Ok

係咁吹雞

Wall招pick and roll真係好勁，但手感差就好似今日咁，layup炒 中距炒

數字人上上籤

西門應該勁過18歲lbj
但贏唔到19歲

一位好大隻既ching, 勿(密=fans) 熱火

蘇華智障咁

佢不嬲d shot selection 同命中都麻麻

Yes，睇嚟清有睇西波巫

基本上佢成日pick完都空晒，如果佢pull up 2有🐢咁勁就好

仲研究緊

Amid d動作好好笑

唔覺。LBJ 任何一段時間都勁過閪。數據無咁靚因為啲隊友廢

咁都睇唔到...

佢定格樣都好笑

咁係啊嘛

只買角大=只買角大

Ben himons=俾人搶左個名嘅柒頭

好易明

乜撚野叫大隻勿熱火

係鬼
閪=hi

嗚牙

1秒犯規

名都係手快有手慢無架姐

呢場D雞硬係有種講唔出既怪

ben 算好幸福
第一年就可以係咁既陣容入面打波
以佢既得分能力如果入廢隊就

作客雞

2003-2004既騎士隊同宜家既76人陣容邊有得比

唔識脫角

AGGER

睇見wade真係有心無力，成隊第二節無個識控波 Richardson Dragic同時派膠 要不是Kelly爆發，應該輸緊十分 好期待第四節既dwade

期待佢扯哈 ？

唔解釋啦

fun son dog

Lbj 1.0 得分能力 >>>>>>>> ben
Ben全能>lbj 1.0

師兄咪亂屈，一陣俾連囝見到我水洗唔清

咪撚整污糟塊地

#758

都話場波一定緊湊

仲燈大炒

回春dwade

你岩，POST後左頁

大唔大炒要睇下76 D TO爆炸力

黑哨姐
如果唔係76大炒熱水啦

我買76TO爆發

熱水第三節進攻一定死火

今年76人 真係點傳都入，Belinelli redick covington三隻射手...底又有大帝
當年cavs得IIgasukas

Lbj 1.0你大概放佢入邊隊都會打到好撚勁。
Ben Simmons 你試下放佢去當時隊騎？比人叫bust 都似

點解要唔講埋 Saric

全能ben>我皇
淨係皇3分呢點都夠ben收一收皮先

唔講三分，吾皇1.0 果陣起碼有中距

講真 佢16年打summer league廢到仆街 依家進步左好多架喇

Lbj 1.0 有3分？

敢射

起碼肯射 亦都會入下
ben幾時會射第一球

係有
但都只限於叫有囉

29% 點都好過 0。
我都鍾意閪，但係講佢比吾皇1.0勁就真係大笑話

起馬關鍵時時都射得入 冇人敢放佢射3分

3成命中率

笑撚到我

牙蘇

熱水D無球防守

牙蘇牙ben 好波

同ben對比緊
衰d講 就算得1%都好過ben啦

Ben

幽默大師

西門而家21歲，睇返21歲既lbj先講啦

做乜撚

輕輕鬆鬆成班比條引戰怪引到

閪拍馬都追唔上同期我皇啦

類型又唔太一樣，比乜撚

Ben 仲要唔係真第一季
佢受左一季nba專業訓練先出黎打比賽

我係閪迷都覺得 閪勁唔過LBJ...
Lbj 除左多左D走4-5步的波, 跟本冇可能有得比

隊友都唔同水平 Ben係當年既騎應該無人會射三分，唔似而家下下爆入底傳翻出黎都有人起手三分

荷完督屎出黎比人反超左既

唔洗討論了 季中討論過幾百次了...

閪個外型完勝我皇

換走whiteside啦 76人既highlight就係whiteside派膠時段

Saric B.B.

唔洗引戰了，除了牙杜可愛，冇人可以同吾皇相題並論

Whiteside真係好廢

白邊回哂塘

呢都就擺明
閪同班猩猩冇得比

做野

好耐冇睇佢打
佢嘅嗰種廢真係嚇親我

返狗竇算

成班占狗

你沾狗頭號粉絲...

佢都好耐打

病閪條巨腸 同我皇有冇得比

兩睇啦，一來佢自己都感覺到比球隊慢慢咁縮時間棄用，係唔開心既但係個態度咁樣實死啦

番g league啦阻住哂

白白淨

留力mark embiid

MB出翻黎應該打爆熱火個底，如果無foul trouble既話

屌 又改名
仲以為邊條on9

問佢lbj 定ben勁d

佢會自爆

今個series好好睇 勁緊湊

閪d射波一起手就知唔入

上面咪講左，同期閪根本同我皇我得比

roco

冇性病

ai 個大肚腩

屌佢轉返右手射波啦

Off season先搞

閪係白人定同curry 咁係白啲既黑人？

等睇wade第四節出黎救全家

屌垃圾76

黑啲嘅白人

老豆係黑人老母係白人

係囉屌 jj都話佢右手form靚好多

Whiteside收得工，無low post無防守無進攻

屌正常人都睇到啦，由佢predraft 開始睇佢都唔撚覺佢左手用咗係邊

佢射完佢d隊友應該衝去搶算

熱水

on99 個腦唔知去咗邊

Saric

想講你playoff第一球起手係air ball

bust

Bust 咗係咁上下水平

個球證同球員企同一方向咁跳波 咁咪阻住哂

Saric r jj

大帝可以休息多d了

吹返正常雞咪幾好

屌你主場雞呀

佢份約

襯季中仲有小小market嘅時候就應該放

唔知衣家仲有冇人要

改名喇都唔知bust咩

都話熱水第三節實死火

唔得啦，好想幫Saric 含

Saric出曬水

20-2

希特拉

屌你搶版喇 熱火

有冇咁撚hustle

又jump ball

熱水4:0 76啊

屌牙

加油牙熱水

抖多啲啦，你出咗來隊波無咁高機動性

可以休息4場等下季

閪

bench

跟住下季又傷

Ben哥好撚型呀！！！

Ben真係型撚到

垃圾尾彩囝

4犯垃圾

牙豬

蘇玉華好搏

熱火靠Olynyk支撐住

閪好撚靚呀

Ben 同 Kelly 講乜?

Suck my dick

得罪講句 依種食老本嘅體能centre只會越嚟越低賤

豬機會黎了！！！！！

又想air？

Kelly:熱火幾時變左我打Centre

白邊一定要mb出場先會激起佢d鬥心

第三節俾你打埋

今時今日仲笑佢玻璃真係好撚無聊

美國mk打場波都要chok住

諗吓好啦

冇笑 佢事實就係玻璃垃圾中瘋

成個傻仔咁

熱火咁嘅料都咁多人吹奏？扮清泉？D 進攻真係 唔係上半場d怪雞，76隨時已經炒緊20+

Pick and roll完咁多時間換防都仲要繼續搵Kelly mark ben 結果輕鬆入樽

喀麥隆第一玻璃中鋒

白邊得識揀人打

對面有隻勁既先肯認真

毒撚樣扮cool以為好型

佢射波好chok
真係chok上去咁

熱火真係勁喎

咁嘅人腳打到咁

真

Roco 同 Saric 邊個重要D?

打緊playoff啦 仲揀乜鬼
今場係柒左d既

老老實實
Ddr好撚廢

下季打足82場咪唔笑囉
事實證明佢阻止閪同豬嘅發展

反豬了 理由係佢chok樣打波

淘寶貨

Whiteside技術唔夠，明明熱火好識得訓練bigman，隻垃圾愈打愈衰。。轉身/low post/勾手 無樣識
一開始佢都係防守勁，好多block，而家打左幾年都無進步 反而退步

得一招囉 alley oop

55

咩係體能center

佢係真係回塘啫

WIDE OPEN 籃底都炒,垃圾BUST

AJ

Bene要飄移先識射

我呀媽都入

阻止發展

alley oop都冇喎

好唔靈活 pnr都冇

用力跳入樽啦好心

Amir真係好敗家

如果唔係冇C

佢無力啦. 睇佢炒籃前運球都差D 掉低

即係食身體質素

真係一上場就上腦屌佢老母

擺到明祖喺到76豬多過然 阻止正路呀

winslow 好似無進步過咁

一無ben就倒水

下季應該無佢份正選

小跳步完草左力啦

faultz

一大堆二三線球員
Dragic有唔係基石級

Ilyasova勁到

富仔dance

豬閪

係度SHOW OFF

屌你啦

死MK賣弄球技,好彩無炒

意粉同蘇華

屌你老母

又唔係

牙豬勁撚到

sor阻住
btw mb傷左之後76好似未輸過

利申 唔sick波

好可惜呀牙蘇

豬又chok

可以trade病閪了

btw佢有冇三分

Ersan

我情願佢試下射三分,空到咁. 佢COLLEGE果陣D TOUGH 3 射到我出晒水

76如果今年殺入東決
究竟12雷勁定佢地勁

打咁多tank隊有咩好吹奏

蘇華勁撚到

跳舞

唔計

佢依加個form射唔到

要等off season

哇咁都入

理論上有 但都係唔敢射

屌 熱火成撚都冇版

J撚咗

adams嗰啲？

白邊係咩都冇啫

完全唔夠硬淨

好撚型 但唔計

冇 但都係垃圾中瘋

12雷

意粉勁撚到

你啱

逼害豬

佢個姿勢射三分應該搞笑

改咗射姿未射到三住.

其實熱火個底算勁 但今日唔知做咩事

好撚勁

豬打波其實好瀟 彈下彈下咁

雷 豬bust撚咗 Ben不射 Mb玻璃

如果蘇華啱啱球波計埋應該可以宣佈完場

一隻字 無技術！

Joel iso咁勁比佢打都好合理
個人覺得最強係佢防守 除左有頂級嘅drive能力嘅球員佢係屌住嚟食

76人季中最成功係簽到意粉同ilyasova
兩個撐起後備

彈佢老母

係

試下唔好吹奏數字人

個kelly打幾球好波就上晒腦 但唔用佢其他人都係食晒屎 支雞已經好偏 都打唔起真係幾渣下

技術端admas屌撚爆白邊啦

Mk
街場引女注意咁

遲早燈到仆街

原來大家都覺

Illy有咁好咩

擺係場上個陣都唔夠高

18同17分喎

點擺對76都會係輸身高

Josh Richardson 去左邊？

豬打個d叫溝女波
即係女睇到以為好撚勁 但實際9下9下咁

Reddit幾靚仔

紅撚都2+1，熱水死得

有時會to
但積極搶攻板

Olynyk救咗豬

波都入唔到 好難以為好撚勁wo

第一節就收工啦

呢隊熱火都入到playoff真係笑話

但啲決定有時on99咁

等睇Rondo carry

紅撚

下

kelly

紅撚勁撚到

場邊睇波個d女唔理呢d

傷撚左？

kelly 21pts

白邊真係好垃圾

唔覺

咁你覺得下面有邊隊值得入

好彩扶一扶

差啲跌死...

76啲射手hot撚哂hand

kelly咁君子架咩

上次邊個大大聲話我冇跟開76唔知紅撚幾廢

我暫時睇紅撚都幾勁

去熱火之後好似君子過以前

無忘k.love

kelly變咗一個人咁

搏遲下JOIN 76人

紅撚做乜鳩

熱水成日都便秘

呢度班友成日反紅撚

一場論？

紅撚大哥

其實話豬bust係點解
佢打左三十場未

WADE

今日熱火罪人 Richardson dragic whiteside

我啊屌你老母

又一場論啊?

season個d自爆呢??

佢自爆少一半依加真係有機望60

牙豬正垃圾唔去推隊友仲係度懶型上籃

你望下牙波 再望下佢 就知點解

而家場波都叫順風順水
紅撚d衰野冇機會爆出黎姐

不嬲都係打順境就勁

BUST 咗咪就係BSUT咗,有咩解

仲係新手又第一次打季後賽

交學費就緊架啦

太貴啦佢

一你老尾

12分，2分鐘就倒得哂啦

季中好多場有啞左火 係意粉黎左分擔左佢就好返啲

無啊屌！！！
Olynyk變左第一得分點

未出秘密武器

SEASON CLUTCH TIME佢D牛油水，鳩傳TO，鳩射TOUCH自爆我唔多講啦

冇話佢好勁，但肯定冇講到咁廢

牛油手

收皮啦你 佢on9自爆嗰陣又唔見你出聲

Fultz拍波好似好高？

下下入到無得撚人就唔好玩啦

如果對勇士呀豬咁樣跌 斷左腳了

不嬲都係屌佢Clutch Time垃圾

幾時有講到好廢

都bust咗架啦

拉空四號位

岩哂恩比德

season都唔知睇住佢幾多次自爆on99咁輸波

來馬刺慢慢教

熱火呢d劇本睇過好多次。落後10幾分

最後係咁追 之後輸1分 今場係咁先

屌你老母
頂薪簽白邊
而家去撚咗邊

個陣睇到燥
好彩入左意粉

No 3. Ok?

佢打得好嗰陣又唔見你講

淨係識踏？

如果紅撚早幾年PLAYOFF做到野既話 快艇唔洗咁慘

唉唔好再講

笑左

我冇吹奏?.?

有bam ok la

到白邊完約bam應該練起

76人唔打內線，白邊即時變垃圾

Red dick幾歲

屙緊屎

Redick都爆到入底

aggger 正想講

其實喺呢隊

17ppg 42% 3分

33歲嚟講 合格有突

我之前都講過，唔計Clutch自爆

佢表現好好

屌 守好 咪犯規

之前喺大飛同黑氣石打 紅撚成日都炒3分既好似

Reddict 作為射手黎講算係咁
一定好過意粉先

佢playoff同clutch慣性自爆

意粉冇得比啦
好既後備 但唔係正選料

上年係俾我Ingles bb守死咗

以前大飛年年都屌紅撚playoff完全冇作為

屌講佢關鍵時間自爆同你平時打得點係兩樣野

上年已經係

打熱水唔出MB係正確.

saric

有埋clutch performance 既一早做左all star 啦
仲想點

SARICCCCC

兩個人工差幾多呀

打得好少少 波叔就唔洗單屌了

saric勁撚到

反正白邊都搞到咁
不如mb抖足第一輪好過

正常新秀起碼練返兩三年
即插即用算係咁

今場三分手感好呀麻

同意啊, 兩邊打小球來講熱水實無得打

Clutch time 紅撚唔掂架啦

屌有冇差過

屌on99自爆to 呢啲關clutch performance事？

咩

只求佢CLUTCH唔瀨屎JE

冇求佢超表現

炒

D手感好撚到

呢個post做乜係咁bin紅撚c

白邊要等埋mb出先同你認真打,唔係就唔公平

可能下場白邊就有返態呢

岩出mb反而matchup得冇咁好

宜家比人sm底

冇

你問返DEGEA

其實依家76個陣幾完整

今季都唔知佢做過乜

希望mb唔好賽後鳩up 撩起白邊大爆發

見頂

係鬼

差個G位單打手

富未做到

其實紅撚純射手都有top10
其實clutch不嬲都唔會靠死c&s
不過佢弓wideopen都炒都冇咩好講

係
所以 no need Lebron

咪撚嚟呀

唔止啊

係牛油手、垃圾TO、上腦TOUCH SHOT

我讚開紅撚

仲屌spoelstra冇俾minutes佢

法國我傷左之後就做左地底泥

saric唔比閪刷大三元搶走個板

呢度話佢 bust 嘅絕大部份都係想燈
我又真係未見過呢度有人係「真」攻擊佢
Lonzo 就唔同講法啦

mb幾個中前ig post第2張相已經串9白邊

訓左無睇湧對刺
係湧勁定刺廢？

其實我覺得熱水到喉唔到肺
其一係白邊打唔起
二嚟無人企出嚟

所以唔明點解屌紅撚
純射手黎講交到貨啦

好彩我一直支持ball

緊係勇勁

廁廢

76 對公鹿 大家睇好邊隊

Dragic隱左形咁 話曬都as

公鹿

上面幾萬個人講左

係屌佢Clutch個陣d表現啊

唔求佢好好，但求唔派膠咋

winslow做乜撚 想整傷閪?

hack a ben了

Hard Foul 姐

洗唔洗攬到咁

唔洗解釋啦
有睇season自然知道

今場罰球咁準

幻覺黎

Saric 痴撚線

攬得有啲勁

成班role player料

Dragic最多係靚second option料

啲ball movement又唔係好靚

射手又唔穩 有啲難搞

我男神Saric真係好撚勁

76人今日hot hand到

真係贏hot hand

唔攬實, 閪 6'10 沖咁快個 momentum 一定硬爆到樽

個場最冇po feel

Saric做乜鳩

成隊太平均啦
無必殺技

頭場喎點解

紅撚講緊3分命中率4成 2分都5成命中都嫌棄
76 fans 真係高要求
睇黎全聯盟得klay 岩76用

睇左半場就訓

又射得, 又識分波, 搶板都有埋呢場`

All star 隊 vs 老人隊
讓多隻klay都夠打

呢d foul好平常姐,playoff緊仲摸下手foul你咩

勇全方位屌打

佢地d防守返嚟了

牙ben差一個板 saric會唔會繼續讓呢

玩撚完, 成班76都痴咗線

Okc打勇會好睇好多

個打法 唔太硬唔太hustle

慣左

熱火係咁 佢地手風順有信心成隊爭冠隊咁樣

佢地打唔到果陣仲衰過tank隊

冇走過 只係常規冇必要出盡力守

射到咁勇士都輸啦

young sheldon 仲好睇過 big bang theory

幫ben刷triple double

數據狗

勇會守到76入唔到

差一個板，加油Ben 子

勇士啲防守會唔會比76射到咁

hi
講緊clutch time d派膠野

你講頭43分鐘做乜

不嬲撐jj㗎我

想知ai打pg如何

3分61.5%,打條撚咩

呢位大飛fans一定好明白紅撚有幾勁

紅撚今場bin連登c???

比喻姐

呢個陣太快太高

睇唔明咩叫自爆？

佢不嬲打順風就勁架啦

年年playoff佢比大飛fans屌到爆炸

紅撚有clutch 係咪要追溯返佢打ncaa既年代

閪又刷數據

牙ben牛油手

你睇返佢前幾年PLAYOFF打成點先啦
當然今場係打得好
但睇返往積 好難唔驚

唔係嗰43分鐘嘅好表現

都冇機會有clutch time la

冇板了

不嬲只係話緊Reddick關鍵時候派膠
同埋佢下年收1Xm就緊係簽啦

marco痴撚線

贏在後備火力

燈走咗佢球罰球

閪明顯好努力去搶緊多個板...

自爆一定係淨係一個人既責任啦
病閪夠clutch 自爆唔少啦

意粉好撚for

個波死都唔彈去佢果邊

痴線架Marco!

Fit

痴撚線意粉

難得個底空哂 點知意粉and one

成隊唯一有冠軍嘅男人

意粉又漂射

嘩

hot到咁撚樣

意粉keep住咁打法,champ都拎到

2014年嘅意粉

冇屌過閪咩
你拎另一個都有被人屌既人黎比較有咩意思

屌你意粉傻撚左

痴線

唔駛打啦

Marco ON99 咁都入

屌講極都唔明 唔係要佢clutch time carry 至少咪做埋啲on99低級to咪自爆呀

熱火心諗....
打撚咩

點射都有

Jojo個開心樣

咁都入

76人真係鳩拋都入

痴撚左線呀

咁撚似之前紅撚嗰球

冇lu病閪

成隊入zone

意粉係咁幫ben仔刷assist

笑，Brown應該收閪了

冇得刷3雙

笑撚4

有啲俾埋個板閪啦 我想睇豬上場

爭一板第一年第一場季後賽就大三元
有邊個會唔刷

不如大家早D揸手完場啦好嗎

痴撚線

CRAZY~~!!!

呢隊76同我騎打 唔知會點

Dragic 今場打得差姐

呢場一D都唔似playoff

咁都刷唔到

76會輸

垃圾時間比白邊上場啦

希望隊友唔好玩野 俾ben拎返個籃板

你永遠唔知LBJ個頂係邊

比我皇雞姦

紅撚 再加意粉 catch and shoot 完全收唔到

唔識炒

球oreb差啲

痴撚咗線
Wade都廢撚事打

佢跟唔到熱水個新system

有睇呢幾年大飛就知，數據係唔可以用係佢身上

岩位熱火就入

數字人完全冇一個人獨打獨鬥

講真 今場3分咁hot真係冇得打
但睇好下場同熱火主場會情況好好多

好過屎綠同mills
佢地秒秒都派膠

其實無話要比較定點
但係純射手黎講絕對合格既表現都要比76fans 屌到地底泥咁有d 怪囉

冇了

brown會收佢了

講白啲就係熱火轉打小球. 唔啱用, 佢出場只係用來做PAINT PROTECTOR, 但係佢而加防守都無, 就完全無撚用

唔緊張對76 最好

Brown:我唔係剩係識擺爛架

不過話說今日數字做緊嘅野
都算係皇場場都想做到嘅野
鏟>夾>射
鏟>射手拉空>easy

睇live成日打到clutch佢都瘋狂派膠都唔屌得咩

咪試過今季，贏左上半場

頭兩節好緊湊喎

Richaun Holmes enters the game for Ben Simmons

今場咁撚順 對之後都有幫助

咁都唔刷埋
可惜

仲要佢進攻果邊唔比戰術地位佢就hea打

brown

牙ben果球進攻板唔係自己牛油左就有了

今場hot到咁我上傳到波都可能有助攻

留意番我唔係大飛fans

朱孝天愛上牙豬

唉講極都唔明 算9數了

白邊正一on9
睇佢個閪樣就知以為自己仲係top5 centre

sor

準果一場半場就binc

一個新秀第一場playoff有咁既表現，收貨了

我覺得我有得落場打都刷到幾球

佢係火箭fan屎

3-1

7到

一早叫你地唔洗理啦
有睇真係自然知
當然紅撚係勁

已經決定唔會再覆佢 晒9氣

如果佢場場打成咁應該可以挑戰歷屎

唔係西書唔緊要啦

佢波縮fans

熱火下場要加強籃底防守 今場俾人強姦個底 76人放三分雨前已經領先緊十幾分 真係無得賴三分

大後備都咁準

睇拓了睇拓了

衣家仲會唔會有大飛fans

迷河

識野

怪就怪個廢物白邊唔爭氣
當初以為wade返嚟可以屌醒佢

下場embiid就可能出返喇喎

鵝

豬了
毒瘤歸隊

呢個世界有河先定有大飛先

射手黎講佢算係好撚穩定

上半場守對面d炮好成功
下半場就無哂

冇啦 進攻未俾人食住之前已經戇鳩鳩咁

睇下主場打成點

未必架，冇經驗果d大炒一場，之後俾人針對追番場隨時兵敗如山倒

西蒙斯 生涯季後賽首戰交出14個助攻，現役首人 (魔術師後首人)！

之後出mb救世界

其實如果狗貝同Bradley 一齊出
佢地外圍條防守係恐撚怖
不過大河可能叫狗貝打後備

差小小三雙

頂薪哥

好想睇 不過係咪兩個都完約？

擦

終於等到鵝拓

賓仔今場完場之後又要諗計

表弟有冇話幾時出返 下季？
利申冇乜睇NOP

我只跟隨波叔

Rondo 已經第97場playoff

叫神算子過番兩度俾佢啦

屌

magic playoff debut 三雙

cls

Davis單騎希望唔好4-0
至少可以攞po首勝

Dame

rondo
上年真係好可惜

意粉紅撚

其實呢，唔洗過份抽秤一個球員
硬係一提紅撚就要提自爆，
我就成日話，之前後備冇幫手，
要佢死頂到第四節，
你叫個白鬼點真係頂到

清

ab0 下年都走了

想問下你地睇buffstream會唔會lag

諗番td打過嘅po比聯盟1半隊嘅總和重多

認得你

應該抖一年左右
2019 2-3月啦

你岩

不過live個陣邊會咁理性丫

好順wo

係 意粉黎左真係好左好多

格芬換空氣

垃圾樓豬mark低人

之前將波叔fans當係大飛fans係好正常
我冇錯到

唔洗啦
球証把尺就拿再較一較

鵝出到線以後唔反何年希

依樣你勁D

90後第一個as你都反

冇計，果個係magic
Ben今場差少少姐

屌係咁輸板

樓豬準備開po了

Playoff 一日未破主場一日都未老定架啦

睇好熱火最少打6場

如果pg真係要去lal
Okc簽返個ab0都幾好j

佢岩岩已經廢到仆街

Tobias+Cap Space+1st round 還好啦

格芬成撚日上腦

大飛個陣都行唔遠 真係自爆好過

Nurkic

第一球鳩射

啱 而家主場姐 客場先知

熱火主要無一個好似病西既人去剷底拉space比射手,侍仔本來係呢個角色但衰在out of season

我睇好熱火出線

賓仔>Brown

有堆以為自己好笑既偽迷河

Heat check既野 你地識條春咩

樓豬開post

可唔可以［okc要champ了！]

吞拿都有三分

2017-2018 NBA賽季季後賽討論區（3)

都唔夠啦

侍應唔穩定到